誰家....如此....？

lm

屌個post去左邊

入唔到個po 喎
發生咩事 有冇backup

backup 緊剷左po 仆街

我仲以為我問題

頭先睇左，後尾仲有無正野？

有無人有backup

屌⋯⋯嬲

屌，嬲

屌嬲

屌miss左 有冇backup 有冇人形容下

好撚正大奶素人

屌有冇圖 岩岩係地鐵唔敢開

癡撚線連個巴打斬你埋

有無人知條女咩事比人放上黎

連個巴打都唔見埋

Miss左睇唔到。。。有無巴打有backup

驚俾連仔連人帶post剷走

放link 加密啦
唔好直接post 圖

根本啲圖都無可點你覺得佢真係因為露點所以做你咩 點post都無撚用 好似連仔咁無撚用